C朗底褲look射罰球 遭網民嘲笑

基斯坦奴朗拿度在對烏拉圭一戰，讓網民看見有趣的一幕，那就是特意拉高短褲至褲襠位置，主射罰球。

葡萄牙的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）一向以罰球準繩見稱 ，當中包括世盃分組賽3:3打和西班牙時，就是憑其罰球追成平手。這名皇家馬德里球星在16強對烏拉圭同樣主射罰球，但C朗在準備主射期間，卻將短褲兩邊褲筒拉高至褲襠位置呈「底褲look」，引來網民在網上熱烈討論和嘲諷。

其中有不少網民以穿著了尿片的小孩和卡通人物，與C朗作配對，另外亦有網民留言：「C朗在比賽中最大的貢獻就是拉高短褲。」、「C朗的短褲高過球迷對葡萄牙的期望。」最終C朗主射的那個罰球，卻以偏離目標收場。

烏拉圭憑前鋒卡雲尼在上下半場各建一功，以2:1力克有比比頭槌建功的葡萄牙，躋身8強將硬撼法國。賽後，C朗拒絕談論自己的國際賽未來。

醜人多百怪

好撚型wo

有乜好笑

底富超淫

認真
條腿已經j死

好似啲肥婆笑靚女着得少布咁

望下佢個眼神，球王級